蕭生講求籤？

蕭生好熟歷史

咩顏回蘇武聽都冇聽過

無啦啦講幾句詩句好撚勁

全香港佢最有資格講靈唔靈啦

顏回冇聽過
你中三畢業？

你想熱狗雲糞點